又係我條毒撚，你問我答

盡答

你想我問咩？

隨便

我瞓唔著都想開一個你問我答，有冇咩夠爆嘅標題可以吸引人入嚟問我？

求其開啦，我支持

有咩標題建議吓

獨撚係咪成日失眠？

邊方面毒?樣定身高

今年幾歲
做緊咩

廚房幾大

日日訓得好

應該內在毒

20,學生

細

咁｢25歲，學生｣呢

咩名
幾多歲
a0?
係咪處男？
有冇叫雞？
想幾歲破歲？
一個星期打幾多次飛機？
讀書定返工？

自己諗啦

唔自爆
20
A0
ys
no
20
1
讀書

大學生？

一星期打一次咁忍得

無人識你啊

正常啦，你吧

呢

呢個世界有處男嘅咩？

所有男仔嘅第一次都係比咗自己嘅左手或右手

毒撚想要存在感

讀咩科？
year幾？
邊間u?
有咩夢想？
有咩興趣？
最鍾意邊個av女優？
有幾多個朋友？

hi,左右手唔計啦

試過一日一次

found dip工程
Ive
世界末日
訓覺
冇，靚就睇
真心朋友五隻手指數得曬

未屌過閪唔代表係處男，只係代表你無intercourse嘅經驗。

好似你咁鍾意妄想幻想、一廂情願，係零仔嘅表現

有冇咁大需要

冇嘢做

咩theory黎

有時間就做啲有意義嘅事啦

你可以開po,關於打飛機

你好多嘢都係斷鳩估、一廂情願，人哋點諗你你知咩！？

冇咩好分享
大把人一日多於一次

咁女仔做運動穿左處女膜算處女？

今季睇咩

唔撚係呀，咁撚多次

冇睇，等緊進巨

好正常啫

點解打咁多

都話冇野做

打機仲好啦

冇隻打得長

你人生都應該好苦悶

咁又唔係嘅
只不過一個人嗰陣會冇嘢做
成日on99咁

巴打有冇女

有又點
冇得見嗰陣咪一樣on99冇嘢做

有咪wts同條女傾

唔係時時得閒理我
又唔可以鳩噏

通常係踩單車

破左處未

恕小弟孤漏寡聞

拍左幾耐

有無追過女仔？
現在有無對象？

冇
有

半年

現在有對象就去馬啊

半年都未你冇提出？

半年好耐咩

唔敢自己好毒

半年差唔多啦

唔試就毒一世

一年差唔多啦

你甘心做成世處男咩？

樣毒就去執
性格毒就迫自己變

我仲未清楚佢，返工新識

點忍到

我其實都唔知自己樣毒唔毒

咁做住朋友先囉，起碼拉近個距離先，番咩工

巴打肯定破左

形容吓

飲食

未，真的

但都會想做架嘛，有女都仲係處，仲要已經拍左半年，你好唔好意思啊

你叫我呢D冇女點算好

去追囉，我都係20歲讀工程，都係毒毒地，我得你都得

巴打O幾？

咁佢用咩理由拒絕？基督徒d fed黎？

O2

*frd

巴打靚仔？

點會，毒撚樣毒撚性格

咁都o2

唔係掛

又唔係特別多

求教

呢方面我都唔急嘅

咁你又打咁多飛機

教唔到d咩，我追現任個陣都係wts係咁傾，有時約下佢出黎然後就一齊左，成件事自然得黎又好突然咁

現任毒絲？

唔好呃自己啦正常男人點忍到

以前啫最近少返

邊個表白先

巴打破左2條女？

我覺得都算係但佢樣唔毒

當然me

其實唔特別去諗真係冇嘢

無，ex係中學on99個陣既事黎

但都有抽下水咁

點識返嚟？

同一間中學

你呢？

現任喎

...巴打咁好既，邊到識

點抽

都係，師兄妹關係

....咁勁

巴打一定好靚仔

痴線，真係毒撚樣又唔係特別高又瘦

巴打現在都仲係讀緊書？

.....除衫揸？

咁一定係性格外向陽光

Year 1

差d唔記得呢個你問我答，樓主打算之後讀邊範engine ？

哇，除埋衫都唔做btw揸波咩feel

未考慮

ce係乜

computer engineering

未夠秤

哇，屌，你條偽毒

講緊自己

我都想

咁有咩理由溝到咁多女

文科？

偽毒可恥

唔好講呀

唔計曖昧個一次先得2條，咁都叫多咩隔離成人台d巴打又sp又剩

仲要有曖昧

屌

扮毒食女

當初做咩揀工程，咁chur，讀到狗咁

正常都有啦，中學時期應該最易有

一齊join ok?

得工程有錢途

我冇

巴打你肯定唔係毒撚，毒撚邊有曖昧

唔一定啊，無人知幾年後既行業情況，競爭又大

起碼叫專業技能

Agger

唔緊要啦，你現在都有女了

點解唔可以有

因為毒...

會唔會毒到無社交

所以話一係靚仔一係陽光type

唔會同女同學有社交

你有社交代表你唔毒

咁你又會識到現任

有

冇喎

咁你極端左

咪同佢一個有社交

咁應該最易擦出火花

上左ive冇識過女

冇啦，收兵

話說ching你文科，咁係咪多女同學

有冇女介紹

咁engine科的確識女難度最高

入u後冇識過女

有咩好屌質素高嘅咪五隻手指數得完

莫講話女，入u後要識到真心朋友都好難

巴打你入埋去，啲女比巴打你食曬啦

好過冇

岩

最慘係連中學識落嗰啲都開始疏遠

仆街，engine女同學總數五隻手指數得完

記得keep contact

得個睇字囉

唉屌，我算比較好彩，中學都係圍內識番d毒撚frd，現在都仲會一齊打機同出黎食飯，但其餘真係無見過

同一間u但畢竟唔似中學咁日日見住

岩呀唔熟個堆

出嚟食飯都少啦莫講話打機

偽毒

咁咪幾好，我個班各散東西咁

你唔好咁啦

話時話，樓主平時有咩興趣

又揸過又扑過

咁就推咗9頁

聽歌

咪係

但得三丁友係到吹水

咩歌

我唔信你無揸過囉

周杰倫

Gem

都唔算毒啊

隔衫同除衫點同

我都想好似巴打你又扑又揸

唉直接揸？

隔衫

你點問？

巴打你咁勁

唔敢

咁巴打應該唔是毒撚樣

好正常左喎，唔敢開口問就係咁樣試架啦